Отчет по третьей КТ: Интерфейс приложения выполнен на основе api telegram. Бот поддерживает три различных стиля художника: Ван Гог, Моне и Ренуар, используя их полотна в качестве семпла. Работа всей системы базируется на flask, telegramapi, lua (on neural art) & some others. Собственно, ОНО РАБОТАЕТ!
